勇者赫庫魯作者最新作 異劍戰記

今次講人類世界

前作係咩？
有關連？

等咗好耐

佢話識用火果個咪前作女主

前作嘅印象係好睇
有搞笑熱血感人

而呢套新野都幾好睇
個女主點解可以咁吸引

白毛獸耳合法蘿莉

出咗啦咩？！ 之前見佢話要延刊

仲係annie做主角？？